點睇女友人工高自己好多

搞到我唔敢見佢屋企人
唉…

幾高先 你又搵幾多

我明你的，巴打，一起努力吧！

食軟飯囉

點解會咁先 呢啲野好睇原因
如果因為學歷上 例如佢做醫生 你做文員仔 咁冇計 我一定會自卑
如果佢做sale 你做老師 咁又唔同 最起馬你學識高過佢

有咩問題
唔好下下依靠條女
比心機做好自己本份就得啦

幸福黎嫁喎，軟飯我都想食

點睇？
爽到仆街啦
你好撚想咩都自已出晒呀戇鳩仔

過到自己咪得 人地都唔介意同你一齊 你仲諗乜

你就好啦

會唔會係得你自己介意
得你自己一個係到亂諗野

食飯佢比錢囉，咁咪仲好

搵多啲囉

睇下高幾多囉, 我都高男友少少

正 拖鞋飯

當下低人工唔代表之後都低
好多例子都係之後男方人工會多過女
好睇你自己
Between 巴打加油唔好比人睇死

條女人工唔高過你 你又點養佢呀

女友護士 ，我係售貨員

其實話女朋友高人工 女朋友會幫手比錢 根本笑話
佢唔介意你搵得少過佢 佢介意你幫唔到佢埋單姐

Sales 仔溝學生妹算啦 唔好阻人大好前途 比人搵番個醫生律師都好

呢樣真

護士炸

搵得多唔識儲其實無用
相反識儲錢識投資既就算搵得唔太多一打開個銀行戶口都可以嚇一嚇人

一路屌一路羞辱佢

護士多數殘鳩晒 你唔要佢佢仲驚過你